連詩雅唱歌咁好聽，點解紅唔起？

1

形象唔好

2

明明本身有幾隻hit歌，有啲人識
居然走去星夢唱劇集主題曲，走回頭路

Piece

好樣衰

請問邊撚到好聽？

好紅啦
去公廁就諗起佢

有咩證據證明佢係公廁？

連piece雅

同19個男人合照就係㗎喇

你好憎shiga?

我好鍾意聽佢嘅歌😍

你個名

no ball

因為星夢有我

我入咗星夢就做一姐㗎啦，邊輪到字

你

多謝支持